中國共產黨已經動員煽動緊全世界反警暴

原因係乜相信大家都心中有數
出面已經有post介紹過

用該國國家系統去打爆個系統
再建立中共自己既系統
資訊戰，媒體戰

加上世界各國都群起追究武肺責任同賠償
仲有支持香港人反對國安法

中共離末日不遠
依家想攪亂其他國家，越亂越好
等其他國家分身不暇去處理武肺賠償同支持香港

國際戰好重要
要俾全世界各地知道中共點去控制網絡同媒體
再點樣美化自己個套
當俾佢紮根到就無了

推

☝️講得好準確

大家請花少少時間望望

用緊當地嘅低端人口，無產階級姐。

反警暴冇問題，但係梗重要嘅係，反包庇\縱容警暴

係呢個了

小支支殺人放火金腰帶乜都得 但你講句粗口就係癲復國家

你啱
佢地最叻利用民主制度嘅弱點
然後乘虛而入去攻擊返民主國家自身
支持佢地日夜對韭菜「嗱 話左民主係無用架啦」嘅宣傳言論

兼且而家搞到對家笠笠亂
佢地可以轉移武漢肺炎搞到冚球鏟啲嘢

一早就睇穿呢班冚家剷
最怕佢唔出招
而家肯現身咪死快d
靜靜地嬴唔撚得
都係自大既結果

呢個要推

幾時嚟香港動員大波man 反警暴

相信好多手足都明白，香港獨立又好，民主中國又好，移民又好，無論邊條路都會面臨支那人入侵甚至種族清洗既問題。禍根不除，後患無窮。
擺在第一位既任務——全黨死清光
連接國際戰線，攬炒香港，係打擊中國最有利既方法
向國際宣揚香港問題係一種證據，證明中國如何滲透其他國家，繼而影響佢地既利益同生活，賣慘唔會令香港人贏。
進一步更加要鼓勵全球黃色經濟圈，#boycottchina，其中要特別鼓勵既係本土工業或者生產線轉去印度或者東南亞，呢度幾多友軍。
請唔好反對有人自發connect中國反賊，基本上我對中國人自己覺醒革命已經冇希望，但係有人加速或者策反，中國越亂，越容易擊破。
對體制既對抗好容易令人陷入絕望同無力感，但係我一直抱著信心同希望。
其實事情既發展比我想像中好好多
中國自己既結構性人口同經濟問題
美國出力制裁同成立國際新秩序
澳洲醒覺得好快
瑞典中立國都俾戰狼得罪埋
印度中國邊境衝突
支那周圍一圈既亞洲國家都憎佢
豬隊友北韓伊朗塞爾維亞實力加持
⋯⋯

多謝咁多位手足既努力
為香港人感到自豪
和你抗爭，我很愉快

支那扮晒野反警暴之餘仲要攻擊共和黨議員撐香港暴力示威係雙重標準

其實真係等打仗 已經唔係中国內政問題

呢樣真支那真係仆街到呢

(國際戰線任務) Joshua 拍左片講穿中共點利用外國的系統置人於死地

香港都要跟啦咁，上街反警暴

超 美國搞死咗咁多國家 成個中東搞到咁
自己受返報應啦仆街
咁撚正義呀喇

我地一齊反警暴, 所以我拎埋你D 城管打人, 被消失被自殺既片出黎

既然共產黨幫拖
咁就一齊玩喇
反警暴救香港

準備清算香港黑警？

大陸搵 AI bot 係Twitter 到不停推波助瀾就已經可以有呢個效果。唔好唔記得千人計劃。

我

push

黑人收左中共錢

香港><慘慘豬了

希望小粉紅同時醒舋

Push

hk警隊成為 condom不遠矣

如果係中国全力推反警暴黎轉移視線
黑警們自己睇路啦

香港獨立又好，民主中國又好，移民又好，無論邊條路都會面臨支那人入侵甚至種族清洗既問題。禍根不除，後患無窮。

巴打呢句寫得好呀

推！！！！！

係時候叫班中國人反城管反公安

推！ 國際戰線spread開去

Twitter 係時候post d 城管暴力執法片

必看!

米只以警暴為名跌入中共圈套.

反而依家國際戰線係放大=>
民主國家對警暴處理方式.
同中共港共處理方式.

而不是入人地圈套只支持反警暴.
在國際戰線反過來讚揚政府控告警暴犯罪者.
低調反警暴.(以家幾明顯中共玩九美國, 明白自己主軸係打中共.)

而唔係一味支持反警暴,
不看背後政府已經控告相關警暴警員!!

中共離末日不遠

用TikTok煽動

但外國為咗奶共賺人民幣

繼續扮睇唔到

中共統戰
拉一派打一派
無產階段起義

香港警暴呢？

咁搞法反警暴有機會變反trump叫trump下台

唔洗有機會啦，班荷里活左膠做緊啦

又唔撚反港警曱暴？戇鳩鳩

有冇咩tweets可以raise國際嘅awareness，提防中國滲透？（但但但但但最好唔係同美國騷亂／警暴事件有太大關聯，因為美國政治好複雜，唔好差隻腳入去

你地冇睇CCTV, CCTVB?
支那官方一直都係叫緊"反警暴示威", "示威"
香港就暴動暴徒
港豬自己又唔爭氣
明明香港有單南亞人一樣死法警察冇後果
但冇人講冇人理推極都推唔起
個個寧願幫地球另一面既黑鬼含撚
依家話語權去晒共產黨果邊
佢地宣傳緊黑人示威係反歧視反極權反法西斯為正義而戰
香港示威剛剛相反!

Trump 剛剛定義組織爆動極左組織為恐怖組織

ANTIFA肯撚定commie嚟

Joshua Philipps: CCP's three-warfare doctrine

唯有叫人提防ANTIFA同中共嘅關係掛

係，我都唔明
可能香港人新疆人條命係賤啲

完全講出晒中共手段

俾Twitter link去推下

D人覺得支共想3分天下
中共做緊既似係2分 或者稱霸
暗中收買各國最大黨 多半同時入資金3成
類似對令銀行咁 拎到少少話事權
唔聽話就斷資金
長時間做就變成各國中共喉舌
但係向黨又會隱藏中共資金來源
變成控制執政黨 但背後係中共既助推
中共真係勁

中共最勁既係包含到各國既個體黎做
的確係無咩方式比呢D更直接有效

其實，如果結果係美國真係嚴懲黑警，咁香港同中國塊面子擺係邊好

呢類煽動示威唔可以維持好耐，如果政府無火上加油，二三個星期就會謝晒

今晚美領事見，stand with us people

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

中國勢力引發

咁淡定?
比佢成功左咁就HIHI

兩三個禮拜全國變焦土啦都

美國動亂懷疑係中共有組織有預謀策動

兩三星期俾多左啦

放心，佢地搞唔哂所有國家
唔係個個國家都有警暴，就算有都唔會好嚴重要去到上街示威

其實中國咁樣係引火自焚
佢真係低估得美國太誇張

佢地經歷得太少示威
好易錯估形勢

佢地以為美國一次暴動就滅國
人地年年暴動咁濟
滅左未？

其實駛唔駛去左美居留既港人出黎發聲係中共搞出黎既陰謀？

向大陸日日有警暴架啦
有利益一定有武裝警暴

大陸強力鎮壓+資訊封鎖+人民冷漠
就扮晒社會無事

香港人放香港狗上去借力打力

全球反緊警暴既時候只有中國乜事都無
中共真係好仆街.......

攪撚到侵侵要落地堡避難

香港南亞人死左咪一樣當冇事

Should we post mine

講到支那冇警暴咁 係的確冇 直接用坦克車

反警暴救香港

如果中國有言論自由 網絡自由 一樣會比人搞死
你睇中東一個個國家俾人推翻就知道
依啲策略根本美國自己一直用緊
而家俾人用返轉頭啫
唔通嗰啲美國媒體就一定報道事實咩 無抹黑過中國咩

pin呢個？

sorry

仆街黑警日日警暴都當無事

講得好準...

支那咁耐都未出聲 肯撚定等人以為唔關佢事 明顯到咁

就算全世界反警暴
香港班犬隻都唔會有任何被追究行動
醒下啦

你咪一嚟就陰謀論話咩中共煸動啦
你咁樣同香港啲藍絲話有外國勢力有咩分別
你應該話佢哋自己其身不正
一有少少嘢就走出嚟抽水
簡直係一千步笑五十步

Pin呢個啦樓豬

支那版顏色革命

Pin了

我覺得係維尼信左班答佢香港搞成咁係因為幕後美國扇動既香港狗頭軍師講
所以走去報復
但其實班狗頭軍師係為左卸責鳩up

但ccp個矛頭唔係美國，係侵本人
想佢儘快下台民望跌到地殼

但如果真係中共做既話, 其實係好高招
有咩大劑得過火燒後欄

全世界反警暴(自己做就無問題)

中共d資訊媒體戰做得好勁
好識拉一派打一派

越亂越好係中共最想既野

美國好醒
即刻搵到係共狗黨羽搞
定為恐怖組織
暫時放佢地再用China 同共產旗號去搶野破壞
搞到全國人民憎惡
之後出兵捉撚曬
安撫左平民先
再出措施安撫班黑人
得民心

有D懷疑呢單野對侵選情既影響有幾大, 因為對DEM選情同時都有影響
但最起碼呢單野分散左美國對追究疫症責任既注意力

美國咁定性但同時仍然好多左膠覺得係老屈

通常國家一有暴亂，制止唔到，都係瀬個最高領導架。前排肺炎攪到美國死咁多人都大把人怪緊侵護國不力。
呢單野仲唔入佢數。响佢在任期間發生咁多大事乜乜乜
總之網軍會宣揚，佢再連任又唔知發生咩大事啦，好多美豬都未醒架

清醒既美國佬今舖應該知道一直以黎原來都助長左中共，估唔到魔爪伸到過黎

有冇英文字幕版 係Twitter 到推開佢

但美國唔係由整個國家當一個單位去睇
如果仍然係共和黨州份冇咩野, 民主黨州份繼續失控
咁就反而大機會COOL實左共和黨州份既票

睇連登就知
全部POST都係美國示威
或明或暗咁踩侵抬拜登

呢個唔講Trump同後面班團隊都知
但呢鑊暴動就暴露左中共爪牙，成隊極端左冀就出晒黎

推呀

☝️Pin 呢個吧

直接啲

唔怪得唔回應制裁消息

諗左幾日都諗唔掂
咁岩有個黑人死左
即刻大造文章

超限戰。

我覺得最恐怖係
你見到好多 BLM 嘅片係有TikTok 水印
而你唔知中共會用 Tiktok做啲咩去撥火之餘
再喺同時污名化香港人
佢個audience base 好撚大
而佢可以隨時利用呢個樣嚟吹風向
仲要有好多心智未成熟/ 大愛左膠 (淨係睇個別畫面) 嘅觀眾

有冇機會利用呢件事打柴 tiktok
令多啲人意識到tiktok係中共大外宣武器之一而摒棄

sorry 有啲1999

美國好似已經有懷疑係中共有份促成

花兩分鐘睇呢條片絕對物超所值

中共全黨死清光啦

一開始光頭蔣個策略先係正解
打支那豬
一不溝通
二不仁慈
直接殺光

習大大當正自己山本五十六
激嬲左沉睡既巨人有排你受

又黎末日不遠

Pish

對中共黎講 戰爭一早已經開始左 中共同西方根本只有你死我活
希望西方盡早覺醒

psih

pish

係都反香港黑警先

跪求樓主置頂

【長文】中共在香港的滲透簡史

【長文】「香港獨立，唯一出路」之「中共在香港沒有退路」

（摘自流亡手足新書《即使明天不會更好——致香港抗爭者》）

Show Blocked User - 識鬥一定係鬥藍

你咪又係p 牌再 扮乜野呀
攞存在感？ Block 唔block idgaf 啦